繼續搞示威遊行已經無意思

今個星期56日
係義士勇士既野餐活動時間
希望民陣唔好再組織遊行
搞到人地一家大小都出晒黎
令到勇武派完全野餐唔到

香港人表態 大家都收到了
效果都有啦
之後就交比其他人野餐啦

推

支持上面張poster，但21號先集合，時間地點？

你出黎係做比港共個仆街極權睇?
我係做比國際社會 睇

繼續遊行只會變成嘉年華同膠化

對中共嚟講，人數所造成嘅威脅大過暫時係少數嘅勇威